一人一個可以鬧客既工作

教車師傅

教師

護士

教畜呢？

第一個唔係狗 真係好失望

商場租務

我都係咁諗

自膠 市民唔係客

S女/男

都冇當人係客

唔係有佣咩 鬧客點叫人租

鬧客師

市民比錢班狗出糧 唔係客係咩

醫院

1212呀

飛雞
上網屌客

小兒麻痺架你

黑警

狗係公僕

老闆

廚房佬

澳牛

不過佢哋都有溫柔一面

狗已經唔止鬧啦，打，扑，射唔同層次

醫生

狗當市民都係狗

政府診所醫生

唔好誤會，客係家長唔係學生要比喻學生係件貨

以前仲有好多大陸團嘅時候做海狗係任屌大陸客

其實市民係主人
班狗係公僕

狗唔止鬧, 狗仲可以打客

教練

Clinic nurse

popo, 鬧？ 打柒你，再打柒埋你老母都重得

做狗 仲可以打人

教畜

公立醫院急症室所有職員

狗還狗，工作還工作。

一黎就打大佬，此post已完啦

財仔

in house 無，不過係可以串人

Please rectify your performance as it does not fit our image as a Grade A shopping mall.

做生意，成撚日屌7d on9客

都冇當客係人

公立護士

諗起一個小故事

dc9:我揸車為左自己做老闆，冇人命令到我，唔鍾意唔車你，吹咩？想休就休

乘客:直面轉左有落

dc9:收到

澳牛

大耳窿

咪係囉
教師都可能會比d麻煩家長撚
但狗真係大晒

黨員

Canteen 啲姐姐

諗好要咩未呀，下個！下個要咩呀！

殺， 姦，非禮， 酷刑，綁架

狗係鬧出糧嗰個 已經係另一個層次

私立 同埋d助護都係一樣
d病人都無閪佢地已經閪左人先 又以為自己高高在上勁有架子

社署 / 學資
好多升盡/唔打算升
就慢慢同客做
因為反正係佢無錢 佢無帶齊文件 係佢問題

sm女皇

牙醫

巿民出糧俾班狗畜

鴨/男妓

Sorry睇錯以為屌客

克敬囉仲洗問
乜人都鬧得㗎喎
打呀殺呀老強都得
🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

教師
巴士佬
小巴佬
的士佬

subcon

你點交稅的

健身教練

鋼琴老師, 但唔想用到呢招

唔係客係老闆

收數佬

保險

做人老豆老母

飛雞

又開追悼會嫁啦

因為佢地已經唔係鬧客咁低層次
講緊係打客甚至殺客

馬會電話投注

巴士🐕

咁大學生自己借錢讀仲要俾人屌呢

考牌官先係最撚好做

真
知佢地辛苦同埋應付廢老好難搞
唔係要佢地好好聲氣
但都唔好長期燥底發脾氣呀

狗

馬會投注站

司機型咗

澳牛侍應

比客鬧就有

真係
已經唔該前唔該後 仲要呼呼喝喝
你估我成日入醫院熟晒流程咩

真 去過公立就知

公立啲病人算客咩

之前住過私院勁好喎
小朋友住三四晚肚屙爆到成床單屎汁叫人入嚟換
啲護士姐姐都冇怨言 仲會氹番小朋友

On9你有冇做過架
全部call都有錄音架，有客投訴即刻開返出嚟比你聽再紀律處分

任何職業，只要你夠on9。

On9仔先會帶埋情緒去做野，逗人果一個幾毫洗同你動真火？

如果屌尻人係你嘅興趣咁就做成長課程導師啦，可以全程屌。

不過如果唔洗煩車/牌嘅話
揸的士應該都幾好玩

Dominatrix

on9咁點解我到宜家仲未比人炒？我狂release人咁點解仲有工返？

你自己唔夠膽做就咪話人on9啦清客你都唔敢屌 廢撚到

懲教

Patreon雞
收父權錢再控訴父權社會不公平

學生係客咩

有閪去邊都係VIP會員

海洋公園職員
目睹佢地狂鬧唔守規矩嘅大陸人

得啦，未出嚟做野我唔怪你，繼續叫老母比錢你洗
唉，做老師都受氣啦邊有咁理想

呢樣真，我交咁多學費出糧比你教我讀書
明明我係個客，但係成日比你屌，仲要成日叫人自己諗唔好問佢，咁我比學費黎做乜？教畜真教畜

點解要比人鬧 大家有老母生
邊個屌你就應該屌返轉頭
唔關咩工作事

光榮冰室啲伙記

buyer

其實任何職業都可以 只要你唔怕俾人投訴冇得撈
你遇着個客怕事 你屌鳩佢佢咪冇反應囉
如果你遇到個客都係傻嘅
咁遲早有一日咪搞大鑊囉（講緊唔係投訴 係人哋直接打柒你開你波）

噏乜柒？講緊馬會屌客喎清定係你屌客跟住比人炒咗唔服氣？

你喺咪未交過稅

遵理

包租婆

教授主要工作係做研究出文，教書只係順便大學睇重排名>>>培養人材>>>你個雞醉咁多學費

我做又無比人屌，無做錯就唔會同客嘈，不過想講屌客唔係無犯規囉，你好彩無比人炒係一回事， topic 係講緊可以屌客既工，馬會係大公司講服務質素 緊係唔比屌客，唔似茶餐廳自己生意點都得

老師

popo

Gordon Ramsey

債務回收員
債務過期通知員

香港閪客唔係咁諗，覺得比少少錢就要有服務做到佢滿意為止，而老細就顧客至上自然幫客，蝕底都係員工

球證

兩隊野比錢你洗 仲要比你屌

狗係公僕
巿民直頭係主人添

勁過鬧客
係鬧老闆

收銀

係老細

何以解忧，唯有暴富

中小學啲camp啲濕鳩阿sir

公院就係，養和會唔會鬧客？

呢個真

小巴C gay

特首

教車佬真係狗
每堂都奉旨屌客屌到落堂
教得衰最多換第2個
冇渠道投訴 個牌跟成世 釘佢都難

學資處職員

狗, 即係警察

功課輔導班導師，仲要到校果種，唔夠惡都教得

老師份糧唔係教育局出嘅咩

其實依d好撚少人工

通常入去之前諗定食咩

佢哋雖然佬啲，但係好細心 見你拎住袋會搬櫈俾你放嘢，見你兩個人嗌個甜品會自動俾多支匙羹，見到大肚婆會安排個安全啲嘅位等等 可能真係對女仔好啲

護士/診所姑娘 （部分）
自問好有禮貌，盡量避免問on9問題
都要比班仆街閪

凸手

補習社老師
啲家長送學生入去
就係想啲仔女俾人鬧得有咁金得咁金
佢做錯小小事都要鬧到佢地仆街

日日鬧人好辛苦架

申利 同學生玩埋一份，搞到佢地俾第二個miss鬧

酒店業

警察

醫管局入面做真係可以串過馬撚

你怪就怪太多閪人 好難做到上一秒閪完下一秒溫柔同你講野嫁喎

收數

如果本身接開補習freelance，又唔會好遠都還好。我淨係year1教過咋，果陣200蚊個半鐘，宜家好似220，不過唔算好做，d人通常都成績好差同埋有d學校d學生唔乖

你負責比錢咁把炮?

無學生比學費，佢地撚有糧出？
用下個閪腦

無學生比學費，教育局撚有糧出比佢地？
用下個閪腦

1212

咁公立醫護消防救護都係啦你咁講

私家就投訴啦

迪士尼員工

香港政府 / 香港警察

係
D空姐空少特別多呢d page
成日屌D客點點點 大大小小既事都要放大黎寫
講到自己份工好辛苦咁
記得有個page仲要屌個客食完疊好個餐盤俾佢
佢話又要分返開放好麻煩

巴打睇得通透

去澳牛，只要你係女人，一定好好招呼

紅van司機/DC9

當公院啲病人係狗
屌你老母公院醫護

有冇片

兒子

次次都中

的士狗

hktvmall 送貨佬

私院唔會
你咩都無講只係行過都比人投訴無禮貌

有時講就話做老細
其實除左員工 個個都係你老細

巴士轉車站果D職員
朝朝都聽到佢哋大聲喝D客叫佢地行快D
個客問佢巴士線經唔經某個站 佢總係答唔出 叫個客自己查巴士app 仲屌個客浪費佢時間

Pantry/清潔啊姐

小巴佬行慢啲啲都屌晒粗口

大學canteen 啲收銀阿姐

我哋(本來應該)係佢哋老闆，唔係客

SM女王

大分姐

Med can

你讀直資定私立? 津中官中果d 堂費你全班加埋都唔夠出一個老師一個月糧

NA can

結果都係會俾啲家長屌返轉頭 教畜嘅客根本唔係細路 係啲家長

呢個真，絕大部分都西到爆，小部分好聲好氣嘅完全話唔到事，都係被上頭屌埋一份
住過公院同私院，差好遠

其實將心比已，佢哋自己都有機會病，都唔會希望自己受到咁嘅對待
我都係有得claim先去私院

Ptgf
屌鳩你班青頭仔

Popo

黃店 有光環咁

領事館職員

都唔當你係人 更何況要當市民係老細

學資好有禮貌𡃓
我最近一次申請直接掉入箱
一take pass
係佢提我唔借爆就可以繼續受惠政府每年提高上限多出嚟嘅部份建議我上去改返幾個位潦返幾隻龜咋𡃓

梁國雄

澳牛伙記

入面班護士大條道理鬧鳩你鬧佢就係當醫護手足condom

好心冇心做護士就咪撚柒做啦！

診所助護

小巴佬

Sm女王
諗起人中集集都有...
你這頭變態豬！

但係將幾個盤疊埋唔係叫疊好

只要將兩個杯疊埋就已經放唔返入車，一人收幾十個盤，個個收返嚟都要拆係會幾憫嘅

養和同仁安d服務勁好喎邊間私家咁閪

澳牛而家收晒火
野食都上得好慢

特首
女姑娘
醫生

賤種狗

私家嗰啲 人工高啲 工作量少啲 又靚啲
態度超好喎 想屌

唔覺得慢喎，都係一嗌完就有得食

on9 狗係皇你係奴隸
我地個個搵錢養佢地架咋
邊撚度係客

雞碎咁多唔係客呀？
你去麥記買個新地筒是咪客
Btw 我既point只係話緊教師可以屌客姐
應該冇先後排名之分？

細咩心 基本野啦係咪呀，好撚煩，成日吹捧依啲態度hi嘅餐廳

咁關個客撚事
你做得預左忍
點可能上網開fb page屌客

狗係第一個可以鬧老細嘅工作

聲優。俾錢要佢大大力屌我

唔好睇自己太重退一百萬步當你係客
唔同中學睇合格率，比著你係教授，大學請唔請你，續唔續你，係睇你有幾多份學術論文

至於學生成績點都係拉curve, 屌柒佢又唔會加人工不特止，比人錄底又麻煩如果佢唔讀書，大不了kill佢，反正local 又唔讀phd, 佢唔讀一大班nds肯讀，要培訓接班人或者助手大把得選

試問係你你會唔會鬧學生？肯鬧學生既professor根本做多比你

車房仔